你有沒有愛我的準備

若你喜歡怪人

其實我很美